東涌綫現況

東涌綫分開兩段行車仲行緊
荔景斷咗
奥運站人潮管制

奥運站又有翻車